屌哂你地老母, 做乜鳩瘋狂吹奏寒流? 幾度咋喎

老外心諗 :...

邊個吹！

媒體用幾日去講凍

香港嘅濕鳩最難頂

噢 咁算啦

冇暖爐/暖氣啊屌

香港幾時好似偉大祖國咁停電丫

好似明末嗰種小冰河時期先吹奏喇

香港人見識少

涼少少就話寒流，熱咗成年

依家啲人身子弱
打得飛機太多

20度又話凍死又盛

人哋負8度都未驚過呀！

做咩棄post?

屌你老母